點解冇見一排司馬文好似瘦左咁多

仲冇埋鬍鬚

明明有鬍鬚幾型

呢D仆街提黎做咩? 香港住左幾十年都唔學粵語, 一副高高在上洋人姿態
人地俄仔同陳明欣果D就貼地本土啦

又係一件恨做議員恨到癡線嘅人

樣衰左

由於司馬文歸化中國國籍，當時未滿18歲的次子也一同歸化，但他對荷蘭充滿歸屬感及作為荷蘭國家足球隊支持者而十分不滿失去荷蘭國籍，而長子則因已經19歲而保持荷蘭國籍

佢個仔無啦啦比老豆逼換個中國國藉

諗起d傳教士黎香港傳教都可以講到流利廣東話，佢住係香港10幾年都唔學好中文，又真係好難說服到人地投比佢